警局內輪姦女事主 2警員被捕

烏克蘭卡哈爾雷克（Kagarlyk）一名女子周日（24日）到醫院求助，指前一晚在一間警局內遭2名警員毆打及輪姦。國家警察總部查明屬實後拘捕涉事警員，並下令解散卡哈爾雷克整個警隊調查。

事發警局距離首都基輔約80公里，國家警隊調查局周一（25日）表示，26歲受害女子上周六（23日）晚因涉及一宗盜竊案在警局接受問話，期間2名警員給她戴上防毒面具、扣上手銬，又在其頭頂上方鳴槍，並威嚇將她埋在樹林，之後更輪姦她。

該2名據報事發時正在飲酒的警員，又向一名涉及僱傭兵罪案的男子動粗，同樣給他戴上防毒面具，迫他跪在地上然後以警棍毆打，並威嚇雞姦他。男子被打至肋骨和鼻骨斷裂。

國家警察總部已將涉事警員停職扣留候查，根據當局在Facebook上載的資料和照片，他們分別是29歲的蘇里馬（Serhiy Sulyma）及35歲的庫捷夫（Mykola Kuziv）。國家警察總長克里明科周一宣布解散卡哈爾雷克整個警隊，並調查所有警員，不排除有更多人涉案，而卡哈爾雷克警局則由基輔地區警局的代表涅貝托夫暫時管理。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20200526/mobile/bkn-20200526180427728-0526_00912_001.html

以為香港舊新聞 旺角果單
都知依家香港班狗唔會有事

點會係香港呀
入黎睇咩地方者

天下黑驚 一樣黑
狗改不了吃屎
打正正義旗號 以為自己真係嚴正執法者

所以一定係推翻左政府先有公道
咩五大訴求 bullshit

呢d人唔可以殺佢 要行宮刑

又呃人入嚟

睇標題以為係香港
好失望

拉